支那人在日本公廁外草地大便

微博近日傳出一名中國籍男性遊客，公然蹲在日本長崎縣平和公園草坪上大便的照片。

專門報道中國消息的日本媒體《Record China》，訪問了與該名男遊客乘坐同一客船到訪平和公園的女性拍攝者。拍攝者指事發於12月17日，該名男遊客年約60至70歲。拍攝者指當眾人目睹男遊客「就地解決」時，同行者也不禁譏諷「這太他媽支了」，連導遊也苦惱是初次遇上這種情況，男遊客亦惹來其他遊客及路過的學生的批評。拍攝者不清楚男遊客的背景，但由於草坪不足100米外就有公厠，卻偏偏選擇「就地解決」，拍攝者認為男遊客可能是惡意挑釁。

圖定做考子？

張圖無乜睇頭

冇圖話你老母睇草地大便都得

係和平公園大便=不尊重和平=宣戰

張圖矇撚到咁
你話天皇係度痾屎都得啦

留名

天皇今日生日

正常喎

.............

咩玩法

包容一下好嗎?

如果無我們的大便滋潤，你們的草早就萎掉了！

不意外，符合國情。

香港人見慣大場面
火車都係咁痾啦

呢啲係肥料... 有機耕種

施肥姐